岩岩好似影左我快相

頭頂閃左下

如果真係閃起碼你前面成個路面閃，快相機係好撚光

我咁岩影相姐，sorry 囉

草定錢

岩你老母